聽日係咪可以再次去機場啦？

如題

推

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

Good idea

係欣澳站兩條橋嘅玻璃後面睇風景都係一個唔錯選擇

又係機場撚 前兩次經歷仲學唔精?

同機場1.0要樣 今日幫大家燒起左團火
一把人係請左聽日連放4日
一堆人包括我嬲到可以隨時罷工

今日，我相信香港人足夠憤怒 唔係咩？

一於機場見

自推

自推啊

繼續講野啦你 講到唔搞事就唔會比人拉咁

香港人正常呢4日都預左貢獻比香港

唔係塞唔塞機場 只係機場地點有足夠代表性

101遍地呀

唔該唔好呃d手足入去送頭啦

屌你老母係咪冷氣軍師黎？
機場呢幾獲都攪到咁仲叫人去 仆街啦你

各有各做
遍地開花

唔好意思 今日出去個d又叫簡單？ 三隧 地鐵全部會搜咪一樣係送頭 人多就唔係送頭

唔阻止你，各有各做

我就留返101賀佢老母

宜家唔係機場 所有遊行都搞唔到 所有地方遊行都危險
聽日突破心理關口唔得咩？ 真心 夠人多 佢點清場
都會影響到機場。睇下今晚咩情況啦
如果pp位兄弟真係犧牲左 機場，香港人一定會捏爆

危險都有程度之分 依家除左落場 仲要諗點走 機場走閪咩 用下個腦諗下啦